---
title: Studiare il modello
created: '2020-02-24T20:01:55.328Z'
modified: '2020-03-24T11:25:30.977Z'
---

## Studiare il modello

[[Index|Index.md]]

---

 Questa sezione fornisce alcune indicazioni per interpretare il comportamento dell'AC in funzione dei valori assunti dalle variabili indicate in precedenza.

Lorem ipsum dolor...

